[窮撚的第一副腳架] 一句講哂碳纖Benro 定 Sirui?

買唔起Gitzo呀
最近睇中咗 Benro C1690TB0 同Sirui A1205
咁呢兩個都叫做係大陸個邊出名d嘅牌子嚟

Benro C1690TB0

A1205 Spec

我自己套野就大概1.2kg左右
咁A1205連波頭就輕D嘅 但A1205得三枝腳係碳纖，枝中軸係鋁嚟。
可以反折 可以拆獨腳
咁Benro個隻就重150g 加埋唔可以拆做獨腳

各位ching會點揀?

a1205

大陸野是撚但啦，啲spec咪又係尻嗡

講撚咗買唔起Gitzo
要串就上一頁啦

manfrotto

我以為一般連登仔都好反共
會話大陸野不了添

Sirui 用緊 幾正 上山大風都穩

巴打用緊邊隻model? 就係A1205?

唔幾得 不過係鋁腳嚟 負重15kg 可以拆腳 幾舊水抵到爛

最緊要幾靚仔唔柒 benro有啲柒

用緊思銳 講真呢個價錢無乜投訴

用緊Manfrotto element , 999買入

Manfrotto隻element都幾吸引
不過又貴咗成倍了

element s?
覺得全開有D矮

1380負重先得8kg 我幾舊水就有15kg 連波頭先1.5kg

A1205?

豬嫂

R1204

套gear過3/4 kg都應該唔會用呢啲腳啦
再加埋幾舊水話可以上到15KG 真係唔會敢博啦 100%信唔過

同埋承重同係咪真係可用應該係兩回事嚟

呢隻我都有睇過 個spec係吸引
可惜冇得折細D所以pass咗

143cm嗰隻買嗰時都冇諗咁多，見送埋fotopro個八爪腳就買左

我都唔信 不過真係幾穩嘅 我試過拆隻腳落嚟做行山杖行上飛鵝山頂(要爬) 都頂到

我用富士所以目前唔使擔心呢個問題住

其實唔買大陸野都唔一定要GITZO嘅

認真sirui A1005就夠 價錢平一半
1k樓下碳纖唔好買